到底"消息指"同"據了解"應唔應該係新聞度出現?

有冇相關行家/學生可以解釋下